麥當勞薯條係咪所有size都係得半包

買包細薯條友特登拎番d薯條搞到得半包

我之前係麥當勞打工既，而我產薯條原則就係咁：
「屌你老母塞爆」
無錯呀，就係屌你老母塞爆，我就唔撚理咩公司虧錢，次次產薯條就係老母咁大包。細薯產成大薯，中薯產到巨薯。大薯產到買一送一，其實同個炸薯條個位既薯條全部送俾你一樣。

我仲好記得，我有個月返左25日工，經理過黎同我講，呢個月薯條虧損左26箱，你知唔知咩事？

屌你老母我撚知咩。

唔係 細薯條有成包

佢特登變半包

邊個話你知 大中細 係個份量多少既轉變 ?

係包裝紙盒咋